是否應宣布暫停抗爭，以免政府有口實抗炎不力？

雖然政府都係廢
但起碼冇借口

貼連儂牆
寫晒政府衰野出黎

我宣布我屌你老母

無必要
抗唔抗爭佢都有大把野瀨

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

唔好亂帶風向
將抗疫結合抗爭唔得嘅

我都宣布我屌樓主老母

要休息

我正式宣佈屌你老母

一早暫停左

三罷咪即係抗爭囉

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

跟

我宣布我屌樓主老母

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

我宣布全港男人屌你老母臭閪

屌政府反獨裁依家係最佳時機呀！
同我加大力度抗爭！

去啲藍絲group睇下啦
大撚把嘢屈

趁佢病...

enough space?

打緊仗 敵人突然肚痛
樓主：等敵人休息 以免有口實

連登民智未開

屌你那兒來的分析力